哥利斯卡靠食藥先贏歐聯 都幾唔公平

樓主係呢位youtuber

bulky到

雞仔聲

個樣幾似狗公

感

你仆街到

入黎之前以為講除疤膏 2隻疤都ko

情

台